想死 吾知自己究竟系到做乜九

唉

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

學好中文先